想check下我個friend係唔係港大被捕手足

佢同被捕人士同英文名，我到而家都未聯絡到佢，有無人知被捕人士姓咩？

我屌.....